彭博：特朗普將於當地時間星期五下午三點召開記者會 宣布全國進入緊急狀態！

武漢肺炎肆虐全球，《彭博》引述消息報道，美國總統特朗普計劃，星期五宣布進入國家緊急狀態，加強應對武漢肺炎。

《彭博》的報道指，特朗普將會在當地時間下午 3 點開記者會，預料可以會公布這決定；而近期隨著疫情加劇，民主黨一直在參議院向特朗普施壓，要求他頒布緊急狀態令，以動用多達 420 億美元（約 3276 億港元）的賑災基金應對疫情；一旦宣布進入國家緊急狀態，各州政府可以向聯邦政府申請，分擔 75％ 應急費用，包括醫療測試、物資、疫苗等開支。

blomberg又造市

車厘呢？

ho ball!!

跟手將開戰權交比個後生嘅鷹派軍人.

侵侵幾時宣佈自己進入緊急狀態？
見過巴西總統好高危喎

滅支之疫

nice 冷戰時期

好cute

錯哂！錯哂！
應該即時進入戰時狀態
引至今次全球危機嘅
CCP開戰除去地球毒瘤

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

股市唔知又要跌幾多